{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042085",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58772&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주푸른하늘은하수"
    },
    "text": "自然の香りが広がる天の川ペンションは、夜空に点滅するホタルと鮮やかな天の川を観察できる場所です。 クヌギ森の空気と清浄な地下飲料水により、静かでリラックスした休息を楽しむことができます。 ヘヨリムビレッジは車で5分、ナムリ島は6分、世宗大王陵駅は2分の距離に位置しています。 入室は4時、退室は2時です。 客室は一部で調理が可能で、炊事道具や食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、4人基準で5,000ウォンが追加されます。 人数規定に違反した場合、2万ウォンの追加料金が発生するので注意が必要です。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも不可能です。 未成年者は保護者と一緒に来なければならず、画像は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質を使用することはできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変わることがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "天の川ペンションは、ホタルと天の川を観察できる環境で自然の香りが広がります。クヌギ森の空気と地下水の清浄さにより、静かでリラックスした休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ヘヨリムビレッジやナムリ島などが車でアクセス可能な距離にあります。また、世宗大王陵駅も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では、炭とグリルをレンタルして利用することができます。ただし、4人基準で5,000ウォンの追加料金がかかります。人数の規定に違反する場合は、2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や肉類の調理は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りや肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に来る必要があります。また、画像と実際の施設が異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者は施設の紛失や毀損に責任を持つ必要があります。また、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "料金はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変動することがあります。お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 583
    }
}